哇芧撚到你閪咁

文尼狗到提亞狗

文尼幾乎每一場都有精華片段

空難未

真係撚屌嚟

文尼例牌dirty work

又做dirty work

性格係咁

人地果d叫執行正義啫

超人打怪獸你會唔會話超人茅？